[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(8)

【口罩小姐】ViuTV最後一屆口罩小姐選舉3月22日播出！40強名單出爐 佳麗全程戴口罩保持神秘

新冠肺炎疫情陰霾籠罩下，口罩成為市民不可或缺的日常生活用品。ViuTV亦因此舉行口罩小姐選舉，參賽佳麗全程戴口罩，與以往的選美比賽截然不同。今日ViuTV正式公布口罩小姐40強名單。為了保持神秘，佳麗除了戴口罩之外，在淘汰之前不會公開身份。節目將於3月22日開播，逢星期一至五晚上9點半播出。

40位候選口罩小姐主要職業是模特兒、網紅和學生，不過亦有專業人士。而一眾佳麗的技能和興趣亦千奇百趣，有人以「含住水說話」作賣點，有人的興趣是「買口罩」，亦有身懷特別技能的參加者，如揸飛機。

肥腰最正

吳保錡做幾多衰嘢都冇後果
拍拖唔交代就可以當分咗手搵新女
拍緊拖都可以繼續食女
繼續係背後攻擊隊友，鬧公司唔俾機會佢
繼續周圍唱個ex
繼續開live 鬧fans
繼續做佢啲垃圾音樂
Sell熱愛廣東歌
但係抄歌
同埋被指有懶音就屌番人轉頭
一邊話鍾意x japan 一邊話佢地係殺馬特
表面當你兄弟轉個頭就話你契弟
賣淘寶野俾fans賣到貴一貴

[yellow]當冇野發生過嘅仲有viu tv[/yellow]

實際上喺參與節目嘅頻率來講吳保錡冇停過咁
佢手頭上嘅節目起碼會播到五月

3月
《克服他他他》
《異國風情畫》台灣篇, 大陸篇 逢星期日 20.00-20.30
《最後一屆口罩小姐選》3月22日起 星期一至五21.30-22.30
4月
《考有Feel》4月5日
《ERROR自肥企劃》4月26日

若然到時現時拍攝嘅節目播放完畢佢就「復出」，即使表面上佢好似話停工（但其實冇）

air time 完全冇少到
睇落就好似佢自雪咗咁，但其實佢冇即時停工

lm

哇啱啱先追番琴晚嗰集
個辯論環節真係

睇完淨係記得肥豬九唔搭八

193真係鳩噏得來好搞笑

33豬老婆LM

琴晚個集 悶到成家返左房

睇完四集都唔太明節目定位係咩
第一集error喺條街搵靚女，以為係想搵素人啦，點知揀人嗰陣個個都係有背景/合作過。見肥仔揀咗42歲個女人，最想睇佢之後點，點知foul埋叫得口罩小姐以為想搵啲未必好靚但係有才華嘅女仔，點知error個個睇樣。
露營個idea係幾特別，但係真係睇唔出想test 佢哋啲咩，冇咩位可以突顯到佢哋各自嘅特點，仲要整個唔多恐怖嘅靈探，定呢部分其實純粹係俾班女同組員混熟
新嗰集個辯論又無啦啦咁正經，以為睇緊香港小姐+獎門人
仲有真係完全認唔到人，口罩冇名都算，起碼都叫啲女集集帶返同一款口罩啦

今日先睇返琴晚唔集 班女仲話自己有智慧

巴打講中晒
本身驚10集太少
如果之後keep住咁悶真係快手完左佢算

寶欣話今晚好睇。信唔信得過

睇咗3集 覺得193個對個老闆娘mina好撚柒煩 扮曬嘢喺度曬自己有錢 又揸車又戴 burberry帽 仲要見到其他隊員戴普通帽 係咁話自己個頂垃圾 驚死人唔知佢嗰個定頂名牌
性格又差 抽到有得hea 30分鐘真係坐夠15分鐘睇住其他隊友喺度做嘢 人哋黑妹呀抽到都唔會啦 呢啲死港女識到真係喊三聲

成套嘢有邊個唔港女 黑妹嗰下醒目識玩啫但一開頭上山咪又係阿支阿左叫消防員幫佢揹嘢上山

咁至少識扮 嗰個mina扮都費時 都明點解想出幕前咁多年都做唔掂

屌 係人都睇得出條女幾西架啦 驚死人唔知道自己做老闆咁

好攰

大家準備

找數

做緊 deadline fighter 唔找住

gogogogo
希望今晚好睇啲

希望老闆娘第一個被foul

大家：好悶呀屌
also 大家：(照睇)

睇王牌only

開波

想睇又唔想睇

但願如此

open ball

有冇Ching map得返啲女開頭啲片/相 唔記得邊個著瑜珈褲嚴重自暴其短

一開播有尷尬辯論

今集個題目

打悲情牌 :o0

屌一開波又喊

好假

嘉倩

我想加入追數行列，點線丫陣仔

八婆嘢了

老闆娘超衰

問真定假嗰下開始有啲八婆味喇

終於有花生

我就係要睇呢d

屌咩老闆娘問人係咪真，痴撚線，淘汰咗佢啦

波多野嘉倩

屌

黑撚過全民造星

酒店KOL真係唔撚識做人

me literally :

心機到

陣仔: 我會奶花蛆西
also 陣仔: 無心情唔奶

有193

嘉倩屈到

Pk 隊咁都贏到

對腳

你都未講遊戲規則

黑哨

Kasin對腳擺中間搶晒fo

遊魂

又五秒芒草

發曬光

renci訓醒未?

屌 瞓醒未

Renci真係呢............

呢兩集少悶

真係蠢
唔係扮

賣慘都贏

畀多今集機會
如果再唔好笑
唔追live 得閒先重溫

dee哥

啲字幕阻撚住

寶欣叻女

又有得摸193

決賽先追

熄咗佢咪得

33組

秒殺

寶欣花名係咩

三小辣都幾靚 有無佢ig

我都想摸33

其實先後好似唔大作用

咁快瞓著

浩南

肥仔真係瞓咗

肥仔真係無時無刻都瞓緊

屌肥仔成日都瞓

giann

仲要同poki扮兄弟都幾辛苦

肥
消耗快

諗起造星去美國嗰陣

因為睇完上集發現2team都1999

派酒店KOL 輸梗了

王牌加油！

山shiu勒

呢個題目就咁睇好過琴日好多

依啲題目先鳩嘛

講嘢多＝識辯論？？？？ [sosad

講下呢啲鳩題目咪好囉

牙慈著裙仔咁古惑

重要有腳鏈

阿慈講嘢飛晒step
有難度

希望唔好認真撚上身
琴日個集真係好難頂

阿慈係會員，證明佢地好唔熟

條腿好粗

真好似睇緊etv咁

鳩up會會員

做咩姐你

數白欖

呢part好返啲

鳩講係無敵，阿慈加油

希望唔好講講下又搬老母出嚟喊

其實睇你個口罩靚唔靚囉

話你靚可能係贊緊個罩

呢啲叫數白欖

啲rap阿dee教？

又rap

193果隊反擊出事啦

好尷尬

尷尬

giann果樣cc文文
但好kai咁

相信政府！唔戴口罩！

尷過我啲標題

呢啲題目鳩up咪幾好

做乜鳩

好撚尷尬

暫時來講
今集好睇過琴日好多

有rap
起碼有得笑先

主辯幾好笑

今集好睇過尋日

個rap勁過軟文安

有rap 數白欖
起碼有得笑先

評審俾呀dee收賣咗

琴日認真到尷尬癌

希望下次唔會再見到辯論
見到啲辯論咁鳩 個心硬係唔太舒服

有無cap 嘉倩

真 完全係數白欖嚟

呢種鳩嘅特登尷尬好睇過琴日懶認真嗰種尷尬十倍

起碼真係有做on9野
尋晚真係悶做認真野

唸多咗
viu素人咪即係AV嗰隻囉

好過尋晚成班認真撚上身

三小辣啲point其實幾到位喎

決賽唔係都要辯論掛

33教佢哋rap大懶堂好過

啲評判聽唔明

我都覺，點解肥仔會唔明？

我先得193果隊合理d

啲解一句好嘅說話要跟佢嘅方法define
說服唔到我

193個主辯都幾大波

都係快啲完 想睇2225節目

193隊有紋有路反而聽唔明？？下次都係咪搞辯論啦

三小辣練好廣東話先啦

其實搞無限制嗌交比賽會好點

33嗰隊講得幾好啊

八婆嘢

戴咗口罩好靚
其實冇明示過唔戴口罩唔靚
冇得咁樣屈背後意思

係囉
帶有條件既讚美 呢個point簡單易明

唯心說同唯物說永遠都係世界大戰，唔會有結論

如果dee隊醒就會用三小辣個logic failed 去駁
if a, then b =/= if not a, then not b

呢個幾靚喎

啲囡一早知題目？

突然間多咗咁多負皮嘅

一早知都可以講到咁樣一嚿嚿

我都想知

好尷呀

佢一開頭個rap假設咗人係口是心非 自己係就當人哋都係

因為佢本身個logic 都錯咗，仲點說服人

咪係
佢有做少少介題
限咗一個題目嘅條件

咁都聽唔明

怕醜就唔會上嚟啦

躝啦

其實要睇埋個語氣、眼神

但幾正

趕嘢趕嘢
呢啲懶音

關咩事

辯論都要準備架

Logic
A imply b 並不能推論出 not a imply not b

肥妹咁講咪即係唔戴口罩唔靚囉

幾好呀

哇屌最撚尷既5秒

PK收聲啦

走啦保錡 rap得仲尷過班女

Poki柒到

牙慈

呀慈！

真係唔明193做咩揀178

唔洗講稿

真 好多assumption

係懶音定係新移民

講到尾都係睇語氣 表情
正如emoji一個表情都好多解讀

contrapositive
not b imply not a

if a, then b 只會推到 if not b, then not a

仆街 認真mode

辯論真心無聊，班女把聲又好煩

屌你老味 178 仲拎住支笛

佢係後面吹緊

算talk得

下 點解曲解人地講野

阿慈平時講嘢咁有文有路就唔使成日俾修哥串啦

阿慈行出黎個氣勢勁好多

十萬個激嬲女朋友

呀慈真係唔識架喎

Agger好明顯既邏輯問題

都話平時扮傻

咪撚9up啦

好萌

阿慈讀過u
講野真係唔同啲

開頭氣勢幾好，舉例即刻...

正方啲 logic

啲女識閪咩

啲裙好似咁撚長嘅

係咪變咗佢本體

阿慈

178做乜鳩

否定前項冇啊

夕陽度西嶺

見到佢哋咁樣叫辯論都幾on9
但綜藝節目嚟啫

屌好尷尬呀

朗誦

屌又做乜鳩

寶欣做乜鳩

唔理內容 其實阿dee嗰隊識玩

佢ig啲post都係拎住支笛 笛界kol

幾好笑

玩辯論真係估你唔到垃圾tvb 一世都唔會諗到呢d 環節

啊dee呢對正

寶欣

道歉時露出胸部嘅姿勢

見係寶欣唔屌佢了

邊隊鳩啲
不如阿dee同193出嚟鬥鳩

真

慈鈍了

好正

貪佢吹得

好撚反感

條裙

陳嘉倩最正

唔影腳

下 佢用啲仔讚條女好靚做例子
嚟個係幫緊正方

其實呢條本身都係偏向正方

係咪阿Dee 同左肥仔講投佢地就還錢

懶音真係幾勁

唔識分

講野同趕嘢 發音上有乜分別？

....... 個效果唔理想囉.....

係，腳鍵好靚。上身普通，下身殺晒，你話唔係特登邊個信?

新詩勁尷尬喎咩料

後面又算有point

你要驗耳

死啦我唔記得咗邊個打邊個

件件戴晒口罩都好正著埋校服裙......

跪求皇牌IG

因為有裙底睇呀你個位肥仔

寶欣做on9野我都會支持

好尷尬完全唔知做咩
係咪dum時間

收皮啦酒店KOL

點解辯論中可以畀埋評語

你咁講咁大
感覺最後一定柒

面盲

扣少兩粒鈕 條裙短返兩吋會好睇啲

楊慧敏對波細到

收皮啦落選港姐

要言語治療

我玩debate架，拍定手先啦！

吖蕃tagers

講到咁大口氣

係直頭無

發音要用埋口腔後面個位

kasin: 最後答案

有咁多時間準備都玩到咁
仲話有智慧

下佢本身出名㗎俾人上連登講

啲英文

三上悠亞
邊個嚟架？

你唔好侮辱三上啦

50%英文

起碼比到新point

咁多英文

老闆娘好撚黑人憎 講乜鳩

三上整容

jm9 躝啦

麻倉憂炸乜三上悠亞

啲例子好9

中文辯論講英文

係咪離咗題…………

條女真係好撚厚面皮

邊撚個 真係唔識佢

收皮啦屌你

點解要係咁講英文

178係後面吹緊笛

係呀，唔好同我爭浩南

？？？

一哭二鬧三上悠雅

辯論睇到想轉台

咁咪唔讚你囉 公屋臭雞

佢up緊mud...

吹到自己辯論女王

咁都話自己玩過辯論

有冇ig? 乜水黎⋯⋯

我屌做乜

突破盲腸

噏乜9

重點去咗直接讚美？

最憎人係咁中英夾雜

後面吹緊木童笛

做緊乜

咩呀？佢up乜9

仲話辯論學會會長

我都想讚33

活聖聖榮！

老闆娘啲論點都算鳩數 把西聲真係想點

已經完全唔知呢套jm9

193好尷尬

癡線做乜鳩

屌你老母
講乜撚野阿

黑人問號

咩料呀你出街會唔會直接同人講
喂你戴咗口罩好靚

我聽完唔知自己聽咗啲咩

Viu一剪你吹捧自己就知你會柒了

人無恥...

唔係似麻倉X咩

好似拔萃陳廷佳Rap咁

成個學會得一個人？

佢講緊乜柒野呀
仲會長

契毛

下唔係不嬲都係鬧劇嚟㗎咩

但係啲 logic 好 fail

33

仲要唔知做乜鳩 又abc tone

兩隊都唔知up乜

睇得viu多都知佢哋點玩剪接

我間唔時先睇下, 但呢Part真係睇到我心諗做乜鳩

快啲2225啦 我想睇

193應該尷尬到暈

根本唔識嘢嘅

越睇越無聊

決賽玩乜

成件事奇奇怪怪

call out battle

viu flag嚟

呢半個鐘我到底聽咗啲乜

私心想193贏不過算啦佢嗰度啲人咁

真心唔識
香港人咁多懶音
關唔關由到大學中文字都係靠口傳
唔係學廣東話拼音？

我屌 仲有

193隊入面我最鍾意193

最差老闆娘

唉唔好拍女人節目啦 唔好睇

肥仔分析得好好

Foul咗 老闆娘先 唔該

除咗想奶d腳，無其他comment

仲以為佢好撚堅

大辯論

foul左老闆娘先啦
仲要諗

西咗老闆娘啦

Foul老闆娘啦

邪教咁 好老尷

第一個應該fail 老闆娘啦屌

我都冇咩期望

點解唔係叫班女去做error 遊嘅嘢
Error lead 住
好過而家咁

期待左1秒

老闆娘仲話自己玩debate

老闆娘走啦

5對5 debate

女人節目係要露波
冇波睇
睇來托

foul 4個都未到阿慈啦

我都係

33啱㗎啦咁諗

193 肯定係真心 因為佢D戲屎到扮唔到

193

突然諗通左

三哥好嘢

呢集睇到好尷尬
咁樣叫辯論 似係街市買菜講價咁，反而想睇認真mode 用智慧嚟辯論多D

自我開解咗

感覺我睇熟卵強人仲開心d

好似你個名咁

+1

落力定倒米呀

係老闆娘閪，其他幾好

193有咩才華

呢個環節完全係趕客，除左嘉倩老師之外係無可觀性

Foul老闆娘啦
中夾英勉強到
叫佢全英係咪I’m very thanks them

33豬人見人愛

193好似好憎mina

真係好柒啊
完全唔掂但事前又要係咁吹話自己好掂好勁

agger

鬼妹好靚

193點解可以咁鳩
笑到我斷氣

之前有follow某幾條女ig 應該知道foul咗邊個

身高 樣

俾隔離隊串佢 Par T

尷尬到好好笑

Agger

咁既setting 大家都係鳩up 辯乜鳩

不如搞個鳩up忍笑比賽啦

都係為咗193先睇呢套嘢

無 但又有種吸引力睇佢鳩

成日寸鳩佢
真心憎

口才

唔憎佢先唔正常

唔好講住

mina 係咪老闆娘

有無人覺得老闆娘最後個個「佢」字應該放前d

係

多數吹得愈大就愈見真章㗎啦

本身覺得老闆娘好正
但佢又有啲廢
利申 仲未上網search過佢完全未知有咩事蹟

Foul人黎講
可以foul咗老闆娘先再慢慢諗

係啦，應該其中一個音錯咗

無營養既女人

講到選港姐個陣好慘咁
仲話希望透過今次viu 令觀眾改觀

心理學+fashion大師

明明D 題目好多發揮空間，估唔到佢哋玩節目效果
仲以為今集sell 智慧、學識、創造力

海選跪地個個係唔係老闆娘？

咁佢嗰下又係過份造作嘅

common sense 要出現了

佢好似就係讀營養（？）

前飛雞前傳銷雞 住公屋
參選港姐 想釣金龜
充大頭鬼吹噓自己好有錢

係
好撚難頂

呢個

希望老闆娘快d比人淘汰

係咪YOLO套衫嚟

Poki隊輸硬啦 都無內涵

鬥智

諗起captv條片

而啲效果奇怪到呢

肥仔教自己隊都係鳩up加效果
跟住193個隊咁做 佢又打倒自己

答案係E，等幾個月

老實講你叫一班未受過訓練嘅柴娃娃用一兩日時間準備辯論實會似街市講價
當睇佢哋臨場表現囉

成班女咁唸起黑澀會

仆街我聽到要解耳機線已經扯火

驗查

邊條？

Dee玩定佢啲隊員玩

佢先係冠軍

唔係 yolo個套我覺得靚啲短啲

4000年前無底褲

唔係用羊皮condom 咩

浩南
孖四
小忌廉
呀姨
Not bad

可令種子發芽

諗起森川葵

應該要問 common sense 問題
睇下班女係咪波大冇腦

最正係Miss Chan

寫輪眼

Renci好似好蠢

狂暴森川

不寒！

屌 Poki Google

拍節目用電話

電視真係唔岩佢

真係抵佢比tvb foul

屌你啦poki

好小學雞

出貓

打我啦

林超英快啲搬去瑞士

Poki影腳姐

屌你啦pk

尊唔尊重個節目呀

狗到

邊度有波

PK真係狗改不了吃屎

拎凳打鳩佢

佢令到我連佢班女都好唔鍾意

人賤做乜都賤

poki 真係on 9仔黎，抵死

Google mina yeung

啲遊戲咁撚兒戲嘅

求你鞭打本王

點攞返自己對鞋

呢個game唔錯

走光未

估c

吳保錡啲劣根性

Poki好煩....

如果即時拎到題目就算，但佢哋有幾日時間應該可以準備好D
反而覺得佢哋想搞笑多D

poki 死撚開啦 屌你老母

企出viu門口啦

嘉倩屌打曬班女

即刻話好

PK正PK

真係pk

我屌 老母竟然話poki靚仔 呢個真係侮辱靚仔既定義啦

pOki

chill club嗰啲印花冇嘢換俾人換啲鞋啦

保錡好仆街

侮辱左我

lan啦

Feel到error要睇住班女覺得好無奈

節目組都唔俾佢出番去

Poki係咪望kasin對波

呢Part好睇好撚多 又鳩

帶伯母驗眼啦

古仔居然有

有冇小忌廉ig？

屌poki真係咪撚阻住晒得唔得

193坐底 d女咁開心

冇人走

搶晒fo

pk唔係覺得咁樣好好笑/節目效果吓嘛

pk 真係老鼠屎 做完又唔好笑...

我除左飛淨係想要生啤

你侮辱靚仔差唔多

傻閪保錡死撚開啦死日出貓

贏太多

好易走光

影低啲啦屌

考公開試都即場啦

Feel到佢哋真心開心

岩岩米媽有半秒見到打底

米媽

自轉到咁連條打底褲都睇唔到

好似啲唱k嗰陣將廣東話歌用普通話唱既on9仔咁

即刻話佢

咁都唔走光？

點解呢條易咁多

李斯

3333

想要埋viu件風褸

陳國邦啦

Rose ma

答案係陳國邦

你竟然講到pk 同我同一lv

答案係李斯

米媽差d走光

Silly

答案係李斯！輕鬆！

佢真係冇咩觀眾緣

快d foul佢走 唔想睇佢

對阿dee好失望

呢個錯的番去讀中史

揀李斯都on9

A!

屌，rose ma都講得出，冇文化

陳國邦！

Silly!!!!

33豬

李斯 陳國邦！

答案就係陳國邦

但答案係李斯

睇唔到寶欣走光

肥仔個team被陰臭
對面對咁認真佢地就搞笑

差唔多啦

答案係李斯！

咁都反

Dee隊真係贏知識 9中

renci

miss 體罰我la

答案係陳國邦（李斯）！

個底座係咪生啤來

輕鬆！

我估秘魯

屌你唔問香港

想要生啤電話座

俾人分開咗一半

Renci round round 都豬隊友

c

肥仔
升高黎放擦膠

生beer坐好正

係你攻擊了我的村莊

三哥同呀dee

土耳其？

村名點讀

全部193 high five

錯！

好想要返隻

個個同193 high five唔理poki

錯囉

193喺威爾斯讀univ

出咁多嘢都唔拎出嚟抽

鬼才啊

193好似真係做咗隊長咁

點解條歷史題咁易

193喺威爾斯讀大學

Poki 組啲女同193玩得好開心

屌 儲啲印花又冇得換呢啲

寶欣咁勁

講得好中佢而家根本就係大雜燴

小學生都識

唔知以為佢哋係193隊

睇到生啤個pet，我笑左出來

今集foul人

我有 之前去viu節目巡禮拎

中史我唔掂㗎喎
屙屎我就叻

坻死

但都有人錯

又會最後一題先咁易

how

又有眼淚睇

佢前面係雙手抱頭，好過癮

淘汰poki啦

呀dee對住班女好無奈 興奮唔到咁

178枝笛
好可愛

屋企有事走先

有冇圖

米媽做咩

米媽咩事

點解要咁negative

會唔會隻貓

肥腰

傾完傾到咁垃圾

傾咁耐傾乜

孖四
小忌廉
浩南

Foul poki 得唔得？

就係因為你地係poki隊 所以我冇咩所謂

我做media

年年都有得去

前年有yanny stephy mirror error 集晒郵

好想要

我完全唔識
我理科人嚟

可摸耳foul poki

建議保錡foul自己

PK foul走自己啦

寶欣好野

dllm

保錡foul自己啦仆街

Save 小忌廉

抵啦pk

因為個節目真係好鳩

快d投票

同我叫晒膊頭三粒花入黎

Foul孖四啦 debate搬埋個老母出嚟

通常埋尾都iq題

好得意viu自己出product俾自己用

李克用呀李克勤

掂既製作組真係唔多

現兜我都得

同理科文科有咩關係？
指鹿為馬咁出名

至威係你啦

圖佢係放月曆 但得2020

我記得事蹟 唔記得個角色名

但又鳩又製作好嘅我諗暫時得膠戰

初中都讀過啦
何況舊年肯定有人提過

真係完全認唔到人，除咗連登有起過底嗰啲

正喔

葡萄

真純音嘅有個話題性嘅綜藝節目
內容

食屎狗

呢個堅戇鳩

仲有生啤頭嘅杯蓋

生啤好正

正

g持

生啤有無公仔賣

準備yolo

終於最後一節 我想睇MV啊

為咗做野賣埋老母

未

咩 MV

dee哥串到

Yolo

YOLO

剝罩啦mina

邊忽素人

193係咪要喊

羡慕又有生啤又有33

咁多個女 陳嘉倩win

呢個真

服務員

Miss Chan, 做主持做得幾好

唔好啊姨

下 oillie

我覺得呢個節目真係肥仔表現最好
最有heart同最有邏輯

假

吓

服務員一眼望落去好似黃天頤

幾好戲喎班衰妹

睇viutv個勢

遲下應該係隊員投票foul邊個

其實我已經唔記得咗佢係邊個

屌 女人

啲女吓乜嘢

暗票

下佢勁靚喎

尋求無悔真生活……

佢不嬲

Ollie算半個媒啦

我分唔到服務員同maria

諗起sobi foul咗 牙cloud笑

到而家都冇印象佢做過乜

有兩個服務員樣

佢哋講佢個名有啲好笑

對眼好靚

_ _ _ _ _ _ _ , _ _ _ _ _ _

似大家姐
意思佢好大牌

虎嗚院

服務員有啲嬸嬸 feel

我都見到
個頭又差唔多

個名好撚鳩

屌阿嬸來

呢度無牙悔都鞭

服務員同Maria好難分

foul邊個我都唔會記得佢個樣

帶口罩真係唔知邊個打邊個

佢戴咗口罩幾靚喎

對全部人都冇乜印象

邏輯都係無乜 佢個組啲表現都係聽佢支笛

兩個咁似樣
分唔到

Me too

可以去譚仔做

除咗罩唔覺得可惜了

有冇ig?

走老闆娘plz

178應該gg

33 Dont Cry

服務員同另一個中短髮 好撚似樣
好撚難分

都靚丫

呢個粉碎效果幾好

佢個名牌係 服務員(PTH)

盡情屌我

真係投票

走老闆娘呀

老闆娘！老闆娘！

老闆娘快d離開唔該

3爺

肯定唔會係老闆娘

Foul mina啦屌
根本冇懸念

死仔包

慘情戲嘅上演

Zoom咁大做乜鳩

屌你仲要 close up 喊

返tvb啦

收皮啦臭閪老闆娘

mina foul得

zoom大

咪就係
假到爆

多左喇老闆娘

有冇毛公仔

屌好羨慕

咪喊啦 做多咗

33好型

屌你zoom到咁近

喊乜撚嘢老闆娘

D眼淚似係眼藥水

Diutv 唔賣周邊真係正傻閪

老闆娘究竟咩事蹟點解個朵咁臭？

點解要整到咁大個頭

認唔到邊個……

你今次都好失敗呀八婆

想睇 178 吹笛

老闆娘好撚煩

老闆娘個種style 好誇張

老闆娘多咗

走光又唔佢zoom咁大

Zoom到咁近做乜

33b唔好喊

老闆娘啦

close up口罩賣廣告

193真心靚仔

咁搞呢個環節193好難做喎

#foul老闆娘

因為can man 都憎佢

留佢先有話題

178好似好老

俾咁多close up老板娘
似係佢會死了

好想繼續睇178

屌你咩193

一睇就知駁有鏡頭

膠巴都屌，證明真係抵屌

唔撚係啊

好中肯

屌成日扮喊

推到178冠軍

33 豬 don cry I love u

啲女幾好戲

Giann

三小辣有無ig 佢好似幾靚

屌你193!

屌 點解唔係老闆娘

3豬真係好識講野

193隻眼紅晒

好想屌老闆娘

譚仔

咁快foul
仲未投入到感情

講真佢唔係好突出三小辣

屌你呀

係咪特登留老闆娘

吓？！

山小辣幾好喎

想睇3小辣喎

好彩老闆娘無事

193喊得好靚

33唔好喊

193 講得幾好

193喊埋一份

真係要

關事咩

193好靚仔

33b唔好喊啦 抱抱

193喊

點解係三小辣

33 唔好喊

字N

幾q

33竟然喊

第一日睇viu咩

老闆娘快d收皮好冇？

一定係真心

33唔好喊啦

poki team要mute 肯定又攞屋企人出黎

可能除口罩醜到仆街呢

Diu點解foul 佢

我覺得foul要整review
因為真係認唔到

giannlaw

所以一早講明係最後一屆

竟然係山小辣

似陳蕾

Ali?

老闆娘做咩咁黑人憎？

其實一定會感觸

三小辣算幾靚喎

幾靚女

講真佢係幾靚女

幾似ali喎

咁靚女都foul

李佳芯

哇Ali都玩呢個節目

真係靚喎

無

毛公仔要抽獎先有

唔係好似啫

33係咪第二次喊？
第一次畀鹿圍？

三小辣好熟口面

似ali

三小辣咁撚靚點解foul

三小辣靚喎又

戴口罩嗰樣

似

有幾分似Ali

呢件正常啲

覺得佢哋捉到鹿唔識脫角

靚女黎，Diu

做咩睇口罩小姐

我都覺

有啲似ali

少少啦

靚wor 三小

三小咁靚嘅

三小辣幾靚

佢班女真心最冇腦又冇技能

有啲似Ali
除口罩成熟啲

屌你老母foul錯人喎

成個Ali咁 除左罩仲靚

點解可以咁靚仔

除罩果下有啲似ali

自救TV都有

ali

三小辣

呢個幾靚

唔該下輪踢走mina yeung

靚

smart 卡 女主角

好靚女有冇ig

呢個靚喎

橋本有菜

Ali黎既喂

ok喎山shiu勒

羅佩芝

好似Ali

有d似吳海昕

我有like 羅佩芝fb
阿迷嚟

返去奶花你個花蛆啦

係咪fyy師妹 選港姐果陣好似係用呢個朵

好撚似ali

有啲似dada

真係幾似

我都覺勁似樣

似本身唔係想foul山小辣

超似ali

有無三小辣ig?

個樣閪個格更閪

三小辣係咪有拍開廣告

阿慈仲喺度

呢個唔算素人 居然咁快foul

之前睇ig見三小辣阿慈my叔一齊拍嘢
估唔到foul佢

[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(9)

Giann Law? 渣打廣告嗰個？

字an

集氣

踢走條煩膠plz

求三小 IG

好似

珍妮佛羅佩芝

要即刻申請smart card支持佢

屌你無限手套

Giannlaw

又真係似ali

佢哋喺白板寫咩

可摸耳team kill poki隊

依家Viu唔想搵純素人唔難理解
比你真係選到個純素人簽約出道
要Train要建立人氣要教新藝人做人 樣樣都係成本
搵d有幕前經驗既人 一來吸條女本身有既人氣
二來Train人既成本都無咁高

辯論我唔知係節目組表達錯定觀眾理解錯
擺明依個就真係唔係純粹考智慧既辯論
d女想鳩up鳩玩定係超認真辯論 都係佢地既決定
而佢地既決定反映本性 依家邊個有幽默感 邊個係認真撚
大家心理有數 我覺得ok
如大家睇完覺得柒 咁好可能係因為佢真係柒

口罩認唔到人 我同意
但我就算認唔曬都總認到有一兩個
因為佢地有d野係唔睇樣都認到
依個唔係就係口罩小姐既意思咩?
就係要你唔睇樣既情況下
睇下女仔仲有咩地方可以令人留低印象

點解唔係老闆娘

係

giann平時有拍開廣告個啲

有怨恨嘅眼神

點會係咖哩

個名好熟

同carrie道咗歉?

自己走啦poki

Foul人講到咁hea

Kill poki一個夠了

Poki應該要有犧牲精神
Foul 自己

poki : 屌你空姐正呀喂
also poki : sorry

保錡foul人都hea過人

隊員係無辜的

Poki好似好冇所謂

坐係度果兩個廢好多喎

pk好撚hea

唔好kill 米媽就得

原來poki識道歉

178冠軍
178冠軍
178冠軍

一直覺得佢勁撚惡

你剛攻擊他的村莊

三小幾靚 33唔好喊

呢個對眼似靚湯

因為條女叫Carrie ? 所以foul 佢？

Tvb都唔要既老女人

Viutv唔係想留下話

講野幾大體

三小辣好靚

呢個麻麻

勁唔真心
Hea做咁

後兩個幾靚喎

宋希年

三小辣幾靚 感覺似Ali

佢出名係似ali
拍好多廣告
真心唔錯

呢個唔靚

Ali山小辣

foul嗰三個個名全部關餐廳事

平心而論佢堆女係最冇腦

Poki係咪foul最唔靚果個？

三小紅啦，依d 節目foul 左都可以繼續係電視發展

棚牙

鍾宛彤

小忌廉好似幾靚喎

咖哩幾靚

大口